估唔到皇馬咁快就開始收皮

季初係威係勢 依家CHUR到盡晒

肉酸老母都盡曬了